地產雞

做地產
男既兇神惡煞
女就水性陽花
小姐我想睇樓姐
我唔係睇你wo

相呢？

屌,唔撚係想食你

呀小姐 你可唔可以收返埋對波先

不過你講得啱,露對波真係唔少即刻畀首期

挑

大佬啊.波啊

又唔係女人一個

題外話
因為我做過侍應
有D 女人真係好唔識分串
特別上左年紀有少少錢果D中女
勁撚囂張 但又唔知自己講D野白痴
扮撚哂有料咁 好撚肉酸
我內心 笑而不語

有冇得買樓陪一晚

床單